除左肺炎外有冇人仲幾得要抗爭

罷食美心

要日日係到spin肺炎個堆5毛全家中晒